溏心3差d定係賭城群英會差d？

大家點睇？

／／【 Contex Digital CONTEX康迪斯電視呈獻：香港電視大獎 ─ 號召全港市民投票時間 】
30大獎投票傳送門，立即睇：

各位讀者，你食咗飯未呀？未食呀？咁你自己煮個麵食啦，一唔係，自己去BBQ都OK㗎。食完飯，有咩做？當然係投票啦，「CONTEX康迪斯電視呈獻：2017香港電視大獎」設有兩個特別獎項，包括「最佳電視頻道」，從21個在香港廣播的電視頻道中，選出你最喜歡的，以及今日要強烈推介的「最佳棄劇」！

所謂「棄劇」者，即睇一套劇頂唔順然後中途放棄也，好劇要鼓勁，廢劇一樣要有人知有人講，唔係一陣間製作單位以為，自己製作好比國際級水平，其實是劣食級數的劇情，所以「最佳棄劇」這個獎，保證是香港開埠以來首創，前無古人。到底有多少套劇揀呢？提名期間，小弟收到16個合資格提名：

（1）《財神駕到》／翡翠台
（2） 《味想天開》／翡翠台
（3） 《流氓皇帝》／翡翠台
（4） 《心理追兇Mind Hunter》／翡翠台
（5） 《降魔的》／翡翠台
（6） 《賭城群英會》／翡翠台
（7） 《誇世代》／翡翠台
（8） 《午夜伴廊》／ViuTV
（9） 《同盟》／翡翠台
（10） 《溏心風暴3》／翡翠台
（11） 《瑪嘉烈與大衛 前度》／ViuTV
（12） 《老表，畢業喇！》／翡翠台
（13） 《愛．回家之開心速遞》／翡翠台
（14） 《賤民20》／ViuTV
（15） 《燦爛的外母》／翡翠台
（16） 《使徒行者2》／翡翠台

到目前為止，只有兩套劇最爆最高分最多票數，就是即將大結局的《溏心風暴3》以及去年年中在翡翠台播出的《賭城群英會》，到底邊套劇，能夠成首全港市民心目中的「最佳棄劇」呢？請即投票！截止日期：2018年1月17日。

【 最佳棄劇投票表格 】

【 最佳電視頻道投票表格 】
候選名單：
投票表格：

＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃＃

其他劇集獎項：

（＃7）劇集獎
候選名單：
投票表格：

（＃8）網絡劇獎：
候選名單：
投票表格：

（＃30）單元劇及特別劇獎：
候選名單：
投票表格：

（＃28）至Like英美劇
候選名單：
投票表格：

（＃29）至Like陸劇
候選名單：
投票表格：

（＃12）至Like韓劇：
候選名單：
投票表格：

（＃13）至Like台劇：
候選名單：
投票表格：

（＃14）至Like日劇：
候選名單：
投票表格：

棄劇
無人睇就無人睇架啦
講咁多口水做乜

兩套都係屎冇得比

擺晒d link幫自己個page宣傳？

mindhunter幾好睇

巾幗梟雄 蘭花刼 雜警奇兵都冇 咁好難搞wo

大家都咁差 打和啦

誇世代 同 老表畢業喇 雖然劇情荒誕，但係始終係喜劇，唔理劇情只講笑位其實係唔錯，尤其 老表畢業喇d 笑位真係好撚正

講垃圾一定係 賭城群英會，好心黃精同叻哥就收皮啦，成套戲仲要咁撚大卡士（對TVB黎講），嘥撚曬d

我覺得賭城群英會係特登拍到咁鳩 d劇情真係好荒謬 未睇過d咁鳩既劇 套劇真係好好笑
溏心3上網睇哂40集 覺得成套劇都好悶好唔精彩

最鍾意老表畢業啦 好想babyjohn再拍劇 佢真係好靚仔 未試過係tvb見過咁靚仔 佢同mag條感情線先又pure又true 唔似以愛nic果d咁下流

我覺得同盟同使徒2都幾唔好睇

流氓皇帝最廢,其他柒極都起碼好搞笑

愛．回家之開心速遞 使徒行者2 味想天開 心理追兇Mind Hunter 誇世代 同盟 降魔的
呢幾套邊忽垃圾

係,夠晒cult,幾過癮
反而溏心3悶咗D,張力 高潮位果D低過前兩作好多...同埋好多爭執都點到即止...

全部

兩套都係屎

賭城 一定係

溏心係垃撚圾
賭城係垃撚柒鳩圾

兩套都係垃圾